有無人試過問in個個即日有無offer

是咁的
小妹已經接左A公司offer
但B公司係番工前仲有個interview
我應該去唔去好？
去左可以問即日有無offer比較下package?
因為in完即刻接住苦番A公司
定係疊埋心水唔去in專心番A公司？

見埋囉 就算你返左A幾日 B有靚Offer咪一日通知走人

簽左約好似唔係咁好
迫B即日出有無offer work ng work

無得咁玩嫁 ， 你太心急， 都會影響人地對你既睇法

未過試用即走囉

Who care 返左兩日唔係咁岩咪走囉

你又岩
其實A比個價唔差
只係B個post無A咁專
（之後可以擇番想做邊方面）

如果B望落去唔錯既話
有時間緊係in埋啦
有得揀好過無得揀

之前都試過咁 於是我in第二份工嗰震 佢最後問我有咩問題想問 我就話其實我已經有另外一個offer 不過又真係好鐘意b呢份工 所以就想知大概幾時有通知 in完之後一個鐘就打番黎話會比個offer我 你可以試下呀

如果你自問面試表現好，其實可以提下你已經有offer呢件事，探聽下對方會唔會有2nd in/幾時有offer (當然唔好問得太chur，即日真係無乜可以)

如果你面試得差，對方對你無興趣，咁講真提唔提都無分別

有，個manager仲同我交換左電話，話要等HR做野同批budget，有消息盡快通知我。但最後我去左另一間做